想問依位手足iq幾多先可以出黎抗爭

原來做錯野仲可以埋怨同路人壞你大事
仲要屌人咁蠢仲好意思出黎抗爭

我就無被fake 但係完全睇唔過眼
有人撚到自己友仲要咁既態度

同路人唔好嬲
放鬆啲

Push

新account黎
改左名了

下次見到一毛....

乜鳩

記得上google 搵張解放軍圖做icon

屌你老毛

搵武警圖

又屈毛

想搵番位手足做個智力測試先

放鬆D啦兄弟

今次唔知點講
連登仔撚新人好似傳統咁

新招

本身無事
但佢咁講係侮辱抗爭者

巴打唔好嬲
趁機會block柒班一毛

老是常出現

香港病咗冇計

壞左

仲有救香港人未壞 晒

Btw我見你都好落力

算啦，唔好嬲啦

唔好意思 我有份like d 膠post
唔係蠢唔蠢嘅問題 係d新會員唔知佢地成日撚人姐

一齊加油

撚完人仲要咁既態度

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

Ok

做乜咁撚慶

侮辱抗爭者

做咗 知錯 就算啦 冇下次

不過講真 唔係新唔新會員既問題
喺非常時期 大家都好擔心手足 好敏感

咁樣真係只會撚到自己人同真心既巴絲
希望大家諗清楚先做 唔好膠化抗爭
唔好一招毀所有 唔好抹殺烈士既聲音

已bk佢

你點知撚人果d唔係死差佬？

連登本性

個id你睇下條友就知咩iq啦

係未有成果之下
所有義士都係踩住被捕/烈士既血
行到依一步
唔好再同我玩膠

可以

驚到

都唔可以放過

我咁啱課完金睇到金鐘post差啲岀門口
我都嬲到瞓唔著 不過下咗啖氣

如果因為多咗留意運動
而新加入連登
又或者係好認真對待有關抗爭嘅每一件事
係咪因此而被你定義為太蠢咁都畀人撚到
就冇資格參與運動?
係嘅話 你就絕對只係分化市民
唔係嘅 好好諗下市民為乜會上嚟睇連登 咩心態睇依到嘅資訊

訓撚醒想出去點知流料

係 咁做完全係撚義士多過撚狗

正式宣布依條撚樣係3毛

佢咪有份fake人嗰個